Модуль "Контакты"
===================


##Реализовано:

####Backend:
1. Миграции для добавления таблиц модуля в БД.
2. Стандартный CRUD для управления контактами.
3. Статический контент для страницы Контактов.

####Common:
1. Стандартные common-модели

####Frontend:
1. Модель контактов с методом выбора всех контактов.
2. Страница контактов (по-умолчанию доступна по УРЛе `/contact`) c выводом статической инфы и всех контактов в виде bootstrap-табов.


##Как установить
1. Стандартный импорт модуля (см. [Инструкцию](../Import.md))
2. Отредактировать (если нужно) миграции и применить их.
3. "Натянуть" верстку на фронтенд-часть.

####Описание основных полей

```
`contact`
...
'label' (string) => Название "контакта" (офиса, города, и т.д.)
'address' (text) => Адрес
'phone' (string) => Контактный номер телефона
'email' (string) => Email
...

`contact_page`
'label' (string) => Заголовок страницы
'content' (text) => Контентная часть страницы
```


##Ответственный за реализацию:
**Roman Gonchar** <roman.gonchar92@gmail.com>

Камни, упреки и предложения приветствуются ;-)
